一齊去維園淋下雨， 好浪漫㗎

到時見

一陣見

睇埋地圖了解情況

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

帶個仔去，一齊淋下先！